(台測)鐵血戰士+S 異手指1-2

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.艾倫·薛弗是美國特種部隊小組長，奉命率隊前往中美洲叢林執行秘密救援任務並蒐集情報。在任務完成時，他們俘虜了一名女性，隨後啟程向集合地點前進。途中遭遇不明敵人侵襲，小組成員接連被殺，僅剩艾倫與女戰俘兩人。
艾倫在跌落泥水池後，終於發現對手是身著可隱形盔甲的外星戰士，而且無法「看到」全身沾滿泥漿的自己。艾倫利用地形地物布置陷阱，歷經許多艱險後，終於殲滅對手..

2.影片的主角是一個叫做羅伊斯的僱傭兵，他被奇異的外星怪物－－“掠奪者”（Predator）綁架，並被甩到了掠奪者的星球上。和他一起在這個星球上和“掠奪者”一起廝殺的還有7個戰士與一個外科醫生。這些人都是從地球上各個角落挑選出..

3.2004年，一顆人造衛星在南極洲以北約1600公里的布韋島地下檢測到一個神秘的熱源。億萬富翁，跨國通訊公司韋蘭德實業的老闆查爾斯·比夏普·韋蘭德集結了一隊科學家前往該地進行調查。這些人中包括考古學家、語言學專家、鑽井工人、僱傭兵和一位叫亞歷克薩·伍茲的嚮導..

4.劇情緊接著第一集，一個終極戰士被異形植入卵，因而產生了一個超強的終極異形，而堪稱電影史最兇殘兩大外星生物「異形」（Alien）和「終極戰士」（Predator） ，再度在地球上全盤引爆世紀聖戰家園！人類不幸淪為兩派異獸的獵物，通通被捲入「異形」和「終極戰士」之間冷血的戰火中，該如何自救？

10 20PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野